有無人覺得啲蚊毒變左種

以前搽無比膏仲止到痕
而家搽幾浸都無料到